【4月新番】 劍姬神聖譚 05

正傳只有149句台詞的【劍姬】艾絲·華倫斯坦。
以最強聞名的女劍士今天也和同伴們一起，
前往廣大的地下迷宮「地下城」。
腐朽成灰的龍的殘骸，隱藏於暗處的異常事態
在種種神秘的威脅來襲的深層域50階層，
艾絲呼喚疾風，在迷宮的黑暗中刻下一閃！
——之後來訪的是，與少年的「邂逅」
「那個……你，沒事嗎？」

在迷宮都市歐拉麗之地，
少女與少年的物語鮮烈地交錯！

這是，另一個眷族的物語，
——【劍姬神聖譚Sword Oratoria】——

STAFF
原作：大森藤ノ
角色原案：灰村清孝、安田典生
監督：鈴木洋平
系列構成：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音樂：井內啟二
動畫製作：J.C.STAFF

CAST
艾絲·華倫斯坦:大西沙織
蕾菲亞·維里迪斯:木村珠莉
蒂奧娜·席呂特:村川梨衣
蒂奧涅·席呂特:高橋未奈美
洛基:久保由利香
芬恩·蒂姆那:田村睦心
里維莉雅·利歐斯·阿爾弗:川澄綾子(正傳動畫版:種田梨沙)
貝爾·克朗尼：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀨祈
viu逢星期五深夜 03:30更新

Q&A
Q:外傳跟正傳有何關連
A:外傳是以【劍姬】和洛基眷族作為主視點的故事,而時間點和正傳是一樣的
Q:正傳主角會否出場
A:由於跟正傳是同一時間點,所以同樣會有艾絲和貝爾相會的情節[/quote]op:RE-ILLUSION
歌：井口裕香

ED:day by day
歌：鹿乃

第5話 WEB予告[/quote]

外傳D插圖真係幾好J

報到

動畫黨表示仲好睇過正傳

唔撚係掛

正傳我真係覺得係莉莉回同打牛牛好睇
依家動畫都唔叫差，不過漫畫精彩好多

漫畫直情好睇過原作啦,
特別係食物庫原創個PART

我想睇正傳 我想睇白兔開外掛打大佬救世界

上網睇書

小說同漫畫黎講係劍姬好睇

本傳就小說好睇 漫畫一般 因為未畫到6卷之後

動畫Cut左咁多野 真係有啲失望

如果你覺得咁已經好睇
咁你睇埋漫畫應該會哇出黎

動畫cut左好多喎

淨係動畫cut左打蟲boss已經差十萬八千里

團長

打樓層主

九魔姬 比人減戲份

伯特用魔法真係型到仆街 後未仲要比全部人聽到哂心聲

話時話 有冇巴打覺得d特效好撚假

外傳漫畫好lun正

艾絲d風

睇睇邊間公司

所以冇要求作畫，依兩集多返d艾絲
我收貨

睇完

今集依然飛得好勁 一集做哂打怪人去到打樓層主

不過最失望都係d 戰鬥場面

唉。。睇落同我想起來了同一個級數

戰鬥場面 你睇到邊間制作公司
你仲有期待係你問題

話就話差啫 都唔好咁離譜啦

打交個個都識滯空n秒 艾絲個風都唔知係咪用小畫家畫出黎

睇本傳動畫一路都以為艾斯係人類最強
原來唔係

我都係 明明果陣吹到佢超勁 好似得一個lv6咁 原來有幾個

剩係計迷宮城市

lv6以上 芙蕾雅眷族有4個 洛基眷族有7個

艾絲唔算廢 招風好屈機 實力我諗排中間度

呢幕都叫做執翻靚

最強係芙蕾雅眷族隻獸耳
艾絲b好似係「人族」最強

唔算人族 有其他血統

不過再後幾集可能會講 唔劇透太多

都係做唔到漫畫咁震撼

所以我都加「」

有冇人覺得冇左男主冇咁好睇？

計埋最新12卷升左lv

人族最強可能係男主都未定 潛在能力值夠打高兩班

lv6一個人族都無，lv5個班廢既

係動畫做得差 你睇返漫畫同小說其實好正

漫畫做到呢到未 好似唔覺有呢幕

潛力再高都好似過唔到等級條界
不過主角有界限突破同儲氣
要屈打高2個lv都得
主角都仲未知係咪純人族

應該係人族既不過個血統應該好屈 應該係英雄既血脈 作者好似都儲埋左唔小伏筆

艾絲平時都係打怪
唔識對人其實好正常

計殺人 早見應該多過佢

早見一個去尋仇

係咩
佢阿爺湊佢個陣都唔覺佢勁

劍姬平時都俾人伏唔少

記得小說有寫

漫畫人有無呢套?
搵唔到

撈左係正傳入面

殺唔少人
對殺人唔反感

唔該六爺